有冇人係咁

有冇人會keep住同啲嘈過交已經冇聯絡嘅朋友嘅wtsapp紀錄
曾經關係好密切 秒回 傾啲話題好深入 差不多傾親都係心事
最尾都係吵大鑊收場

唔會
因為一嘈便即del

Keep 都無意思

嘈咩

我同對情侶係朋友 我同個男仔frd啲 係會傾心事嘅brother 但係佢條女就成日話sorry 佢呷我醋

唔會特登del 但最尾都係會冇左

自己避忌下啦
做左幾多年人呀？